[
    {
        "nom": "Ma Esther Ferrer, Lupe, Javier Garc\u00eda, M\u00f3nica Lape\u00f1a, Calum J.G, Vicenta Garc\u00eda, Ferran F.G., Antonella Severo, Ana \u201cLos Galgos\u201d, Daniel Javierre, Sara Mu\u00f1oz, Pilar Palacios, Emi, Mamen, Margarita Lloret, Cristina Romeu, Ana Rizo, Llu\u00eds Oll\u00e9, Antonio Jimeno, Amadeo Botinas, Montse Bas, Sara Casta\u00f1o, Pere Tudela, Carles Benet, Toribio Alonso, Rom\u00e0, Ma Llu\u00efsa Miquel, Joan Serra, Anna Clavaguera, Joan Perdigu\u00e9s, Francisco Garc\u00eda, Montse Prims, Imma Codina, Anna Susanna, Fei Fei i altres ve\u00efns",
        "quantitat": 1082.0,
        "data": "2025-06-10"
    }
]